［文宣］跪求連仔 無大台但真係要有文宣大平台

之前Po錯台 改左少少我Po多次

小女本身讀緊Design 入左某大文宣谷 都有追開設計師個Channel
有係文宣設計出力但真係越睇越亂 睇得出各位有心有力 但文宣情況不進則退 實在覺得文宣太多位要改善啦

首先要講下文宣原意 其實係講緊要爭取民心 團結自己人 更多反政府聲音增加我地勝算
姐係話 同時要保住企開我地個邊既人 都要令到藍/中立企我地個邊 咁我地人數先會有淨增長

1）文宣大平台
我知呢次運動係主張無大台 但Designer之間其實好需要互通消息同已有資料 宜家谷同谷之間係會出現重覆設計重心既Design出黎 仲有活動區區有同日日新 仲返緊工既Designer手足可以點好快決定要出咩文宣啊？Laser件事咁快咁多設計出到黎 但設計重點都只係諷刺緊件事 係比我地自己人睇下笑下 成個討論比人帶風向講到Laser危險性 我無見過我地有設計係講返比藍絲知 點解件事係有問題！！記唔記得天琦講咩 「不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

依家Design無統籌無hit中target audience （無去到對家）其實個個爆完肝都無用
隨住件事過得越耐 方向越來越廣 要反駁政府既都越來越多
又唔知對方點洗人腦點搶人點推人去前線 我不得不承認佢地捉心理好專業 藍既越來越藍
相反我地文宣無人帶頭一盤散沙 好聽d係人人都參與緊 但事實係我地都只係係同溫層開緊party我知大家都攰都想輕鬆下 無問題架 自己人無少 OK 但我地都無拉多左人企我地呢邊啊

我仍然認同要兄弟爬山 各有各做 但至少比設計師爆肝前知隔離Team出緊咩設計先？至少有堆人專做攻淺藍中立圖去派比街坊？有無多D Marketing既人可以幫到手？Group adminssss 啊！！！已經有既Ref、圖、字可以綜合係Google drive之類同Share？咁返緊工既Designer都用到唔使成日追Msg 慳返好多時間啊！

推推我認同既文
【冇大台唔代表冇策略】 依家我地D文宣根本係一盤散沙

2) 要針對受眾出design
首先要大大力讚手足既創意同急才 好多好靚同會中笑點 但暫時可見既設計仲係比同溫層睇 遊行當然週街係 手足之間都會Send 但清左之後呢？Graffiti字會清 805遊行poster咁Eyecatching 放係Lennon 第一時間比班深藍撕走

文宣好多種 係分比唔同人睇架

宜家光譜好大 年齡層好廣 好多人搞分化 文宣要細分針對到咁多位並唔易 中立派 淺黃派 媽媽保護仔女派 前線 etc 雖然上得連登大家知核爆都唔割同背後道理 但其實一般淺黃中立偏黃既都仲會反對雙方用暴力 呢D係香港一直長期溫和民主派下既包伏 你估中年人咁易放得低？

805後我嘗試係親戚group屋企group 傳揚唔分割同要體諒前線既訊息 黃色同中立既人係好清楚係政府衰先 但仍然會堅定不移反對以暴力爭取

我地要加快推廣佢地體諒前線 仲要推動佢地同身邊港豬同中立或淺藍人體諒我地既暴力 要講清楚警方既暴力有幾痴線 制度暴力有幾高墻 我地既有幾雞蛋 我地唔好分化自己人

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

淺黃同一般溫和家長都要知道核爆都唔割

之後仲要對淺藍同港豬入手
呢個睇上面【冇大台唔代表冇策略】篇文

對住深藍要以焦土式方法文宣
之前都有po講要比佢地更深藍先可以大到佢地 但只有leaflet poster唔夠 一定要有人以大聲焦土tone出聲同呢班比人洗腦洗太勁既人講 隔離有d師奶自己人附和下 先可以洗返佢地

不過呢種都係最難度高 就算佢地變左中立或黃 呢班長期習慣吸入藍色tg既人都可能返到屋企 睇返tvb就變返藍 所以文宣人都要幫佢地裝返d正常apps啊 like返 page etc 再加多幾句踩低顏色媒體 叫佢地唔好支持有顏色既野 唔支持我地唔緊要 藍變返中立 我地都贏左好多

最後想講句 諷刺性質既文宣 我地已經做緊而且做得好好
但係宣傳品 幾靚都好 感染到人 D人會接 肯停低聽你講 先係成功

另外 可唔可以有九龍灣人組織下守Lennon？今日聽到個中年女士話佢每日分幾個鐘落黎 有時勇武辯論單挑班極深藍 我見TG lennon group無klb 有無手足去幫幫手？頭先經過TKO ，個度有一班人合唱Beyond歌 都會邀請人一齊唱 好Warm

連儂墻，區區都派多D傳單，區區都Warm，可以嗎？唔好忽視民心。
香港人，加油。

推

因為有行動
所以要推post

勇武和理非，各有各做

推

想要番長輩圖同埋tvb沒的事

停左好耐 當初有真係好有用

仲有呢篇

好希望大家可以抽少少時間入嚟，睇下對家文宣點做

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫推

我同意

連登可唔可以有隊「連毛」去建制Page搞分化？

配合網軍搞佢地

Push

push

呢度係任務表：
發佈區：

呢個ok
脫歐都係用呢類訊息去散播不滿

推 有時整咗文宣都唔知可以放喺邊度俾多啲人download

呢個真 香港人接收資訊既方式太懶
太多文宣搞到個個見到啲字都想skip
根本無認真睇啲內容 我認為文宣組要多啲溝通同防鬼都好重要